見到啲戇鳩情人節要出街真係戥佢地陰公

又要走嚟走去又要洗錢

情人節梗係學我咁用嚟讀書㗎喇
你諗下，人玩樂時你學習

此消彼長
好快我就叻過好多人

哈...哈..哈哈哈.......

哈哈

一齊恥笑佢地

我就book左酒店同條女溫書
你慢慢係你個毒撚hall到溫啦

book咗酒店都用嚟溫書，你都真係扣撚曬題

溫bio

急不及待想玩玩了